如果民調比林鄭低分會唔會中左國安法？

黎緊林鄭分數一定直線上升

1. 極度滿意
2. 非常滿意
3. 很滿意
4. 頗滿意
5. 滿意

落去維園同班老野講，你鬧政府就坐終身，應該靜晒

會喇
任佢詮譯既法律
你柯屎柯大舊d都可以入你恐怖主義 暴亂

舊屎要寫明made in China ，寫其他會勾結外國勢力